{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 산책북스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室お断り及び払い戻しとなることがあります。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟にはご注意ください。 重複予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。 一軒家の客室はペンション全体を単独で使用でき、ベッドルーム3つ、リビングルーム、キッチン、バーベキューテラス、プール、菜園を提供します。 夏にはプールの運営もあります。 バーベキューの利用も可能で、利用時間は15:00から22:00までです。 バーベキューグリル、炭などをレンタルでき、料金は4人基準で20,000ウォンです。 炭を追加する場合、10,000ウォンが追加されます。 ペンションは駐車場があり、4~6台まで駐車できます。 キャンプファイヤーも可能で、薪の利用料金は15,000ウォンです。 また、無料で菜園体験ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。追加人数は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室お断り及び払い戻しとなることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の損害や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室ではどのような施設や設備が提供されますか？",
            "answer": "一軒家の客室はペンション全体を単独で使用でき、ベッドルーム3つ、リビングルーム、キッチン、バーベキューテラス、プール、菜園を提供します。"
        },
        {
            "question": "プールの利用はできますか？",
            "answer": "夏にはプールの運営もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用も可能で、利用時間は15:00から22:00までです。バーベキューグリル、炭などをレンタルでき、料金は4人基準で20,000ウォンです。炭を追加する場合、10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションは駐車場があり、4~6台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーは可能ですか？",
            "answer": "キャンプファイヤーも可能で、薪の利用料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "菜園体験は無料ですか？",
            "answer": "また、無料で菜園体験ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 705
    }
}